軍規：冇共識嘅嘢唔可以出嚟攞公家嘢慷他人之慨

中大上下齊心守住嘅其中一個重要籌碼
喺冇共識之下憑咩出嚟攞個籌碼同政府講數
仲要條數唔balance

今次可以唔追究，之後再有當鬼處理，必割

不主動捉鬼
主動慷他人之慨當鬼論
慷他人之慨形同當前線condom去收割成果